真心一問，邊到揾得返百事超人玩？

突然想揾返黎玩
細個玩個時仲未爆過機

屋企有碟

小雞模擬器有

經常輸

thx